讀緊書既你地，自己想移民但另一半唔想既話，你會點處理?

如題

中出即飛

分手 真係冇乜咩選擇

我就係咁

分

唉

煩惱中too

其實我女朋友就未講到明唔想走既，有問過佢我移民既話，咁你走唔走，佢答我而家仲細，就算而家答你會跟你，第時都未必真係會一齊走，所以到時再睇下點算。
咁多位巴打你地咩情況

Same 內心知道對方唔會跟你走
宜家嗰種感覺就似燒緊一炷香 段關係終有一日會燒完

分手

我好愛佢 所以我放棄移民
愛情唔可以當飯食 但我無人無物
佢係我唯一 就算死都要同佢一齊死

原來咁多人都有同一個煩惱

我就係因為咁分咗手

早d和平分開，講真既。

如果唔係雙方都知大家對移民有分歧，但又擺係心到唔講出黎，一路拖住，慢慢就會係日常生活中表露出對對方既不滿，隔閡會愈黎愈多，最後會好痛苦咁分手。